請各位認真現實，對家疑似出緊化武去殘殺香港人

相信各位都知道粒強國催淚彈有幾毒
二噁英咁毒，會污染環境、食水，最嚴重係全香港下一代
黑警們你哋自己係首當其衝
自殺式同全香港人攬炒
呢幾日幾千粒咁放題
仲要係針對各大學大學生
你哋知道支那強行撤走交流生
呢個係原因之一
而家文宣完全唔能夠反映呢個嚴重後果
後果包括埋黑警、藍屍全港人一齊攬炒
香港一整代人同後代無一倖免
本地同國際文宣呢方面真係要做嘢

Mon Post狗你哋聽住
「雪崩時，沒有一片雪花是無辜」
好自為之

用二噁英令藍絲轉呔

【抗暴之戰】警催淚彈釋二噁英鐵證 立場匡哥生「氯痤瘡」

自6月反送中抗爭以來，警方動輒一日施放上千枚催淚彈，前天（12日）警方處理中大對峙，全日更動用1,500多枚催淚彈。連月來不少在場人士均投訴催淚彈不僅多，且更愈來愈濃烈，更有傳媒測量到發放催淚彈時，空氣的二噁英濃度特別高，懷疑是警方轉用中國產催淚彈的後果。不少街坊、動物保護組織早前亦對警方狂射催淚彈，到投訴警察課投訴，擔心催淚煙會波及途人，並對人及動物造成傷害。
相關新聞：【中大保衞戰】二號橋之役苦戰15小時 血肉之軀抵擋逾2,000發子彈

「立場新聞」陳裕匡昨天（13日）則在其Facebook引述，醫生證實自己出了氯痤瘡。他又指近期在通訊軟件討論中，有記者和前線抗爭者都開始岀氯痤瘡。他續解釋指氯痤瘡是目前唯一可確認，人體積存高濃度二噁英的表徵。
他慨嘆自己身患氯痤瘡的病情，表示氯痤瘡只是表徵，內裏會有甚麼問題或是有無問題，還要一段時間去決定。陳裕匡又引述早前接受「毛記電視」訪問，他被問到若果他自己被射盲眼或重傷怎麼辦，陳裕匡則回應指他會繼續做下去，最少一段時間，不會因為身體而放棄。
相關新聞：【抗暴之戰】光頭Sir狂sell大灣區樓盤 經紀證：佢中山、珠海買兩豪宅

化學博士「K Kwong」早前曾在文中指出，由於國產催淚彈有高溫分解問題，本身內含CS劑量較多，發射後亦較一般催淚彈高溫，因此會釋出更多有毒氣體，例如「超級致癌物」二噁英、會導致肺積水的氯化氫、以及山埃氣體等。他續指，為避免釋出過多有毒氣體，世界各國在開發催淚彈時，都會希望將發熱溫度儘量控制於攝氏450度以下；不過，國產催淚彈最高溫度，則可以達到攝氏3,300度，更有爆炸風險。
另外，周三（13日）沙田好運中心竹林閣5樓一單位亦被警方催淚彈射入室內，事發於晚上9時40分左右，一間民居窗戶玻璃被催淚彈射爆，直射入屋，並且爆開。
此外，有媽媽羣組流傳一張相片，指有嬰兒在家中聞到催淚煙後有異常反應，包括膝部有紅腫迹象，並有粒粒凸起

Reference:
US Department of Veterans Affairs:
Cancers we believe are caused by contact with Agent Orange:

繼續爆: 解放軍負責CS催淚彈既研究報告睇過未? 係唔係有人唔聽解放軍既要求?

【多謝香城教育電視，原來係650℃ 分解嘅 CS 催淚氣成份仲有另一大鑊嘢產生】

PCB (Polychlorinated biphenyl):
"According to the U.S. Environmental Protection Agency (EPA), PCBs cause cancer in animals and are probable human carcinogens. Many rivers and buildings, including schools, parks, and other sites, are contaminated with PCBs and there has been contamination of food supplies with the substances.

Some PCBs share a structural similarity and toxic mode of action with dioxins. Other toxic effects such as endocrine disruption (notably blocking of thyroid system functioning) and neurotoxicity are known."

source: Edkin's facebook

利申：學術討論，同大家研究化學

推

大家推呢幾張文宣先
咩途徑、對象、AIRDROP
俾全港人知道

其實催淚彈有毒呢樣嘢過咗咩多個月應該冇人唔知

但係好似身邊人冇咩care咁，新聞又冇特別提咁，仲要由警察繼續放，啲環保團體仲要好靜唔出聲...

係，所以文宣完全唔夠
文宣組要大力宣傳出去
例如Baby condom好多媽媽都其實要知道
佢哋腹中BB，同埋自己仔女
係會有好大影響
要SHARE今日呢張圖同新聞出去
Connect埋佢哋

有媽媽羣組流傳有嬰兒在家中，聞到催淚煙後有異常反應。

開槍警女兒被接走，其他學生食TG

群組內有家長留言說，開槍警的兩名女兒離開後，牛池灣才放TG 催淚彈，整個學校都聞到。

據悉，關家榮兩名女兒就讀德望學校中學部。有不具名家長對媒體說，個別老師早上有跟學生解釋提早放學原因，不少女生受驚哭泣，乘校車離校的女生則不可打開窗簾觀看牛池灣一帶衝突情況。

轉自陳曉蕾FB

一位醫生讀馮睎乾今日文章:

//最令我感到詫異的地方，原來是催淚彈至少五百元一粒既標題，每次射催淚彃，其實都係燒緊銀紙。

我第一個反應是，在醫院，我們可能為了節省一角幾分，就被迫用舊一點又或療效次一級的藥物。如果由政府入藥的話，一粒催淚彈的價錢，就足夠資助一位病人用新一代口服薄血丸一個月去預防血管閉塞，而不用承受舊一代華法林要經常抽血和戒口之苦。如果政府前天用了千多發催淚彃，即代表有近百名病人失去轉用新一代藥物的資源。

當然，相對於香港約有六萬名心律不正的患者，一百個名額當然杯水車薪，但資源運用是否應該被監管以及審計？當醫院入邊開每一枝昂貴的抗生素（講緊係一支十幾廿蚊，一個療程百多元）都要填寫填報審計表格，有沒有人會去審視所開的每一槍所射的每一彈是否合理？

每次有病人問點解唔可以開新藥或貴藥，大家都應該有答案吧。

推呀

可以將呢樣推埋上國際戰線

絕對要
推受傷圖幾個月，有人可能已經盲木咗
要推化武毒害
英文版文宣

中大果日就射左一百萬

日日燒錢屌佢老母

黑警完全已經唔將人命放在眼內
射幾千粒催淚彈，簡直想殺曬所有香港人

有發現! 中國製催淚彈溫度爆錶！發射後38秒，仍然超過儀器上限

各位大家好
由於市民對近期中國製催淚彈的溫度極度關注，我地派出記者去協助收集相關數據，其中一次發現過了30秒後仍可拍攝到超過儀器測量上限嘅攝氏400度嘅熱成像。

我地亦再印證到幾個發現
[quote]根據中大許樹昌教授嘅研究報告，催淚彈嘅主要成份CS，喺275度以上就會釋出山埃。我哋香城教育電視之前亦都量度到催淚彈釋放出12.1 ppm嘅山埃，超過400度嘅溫度測量結果印證左之前嘅山埃數據。

另外，高溫嘅催淚彈喺直接接觸下，會對人體造成好大嘅傷害，例如之前被手擲催淚彈擊中嘅first aid，背部嚴重燒傷，需要植皮。

而且，高溫嘅催淚彈粒子，擴散速度會更加快，所以，而家見到大部份嘅中國製催淚彈，放煙嘅速度都比較快。

推，好嚴重

聞完會生畸胎嫁...屌

香港唔起集中營，直接殺

Popo全部生畸胎

班狗以為個公家豬咀可以擋
其實自己食晒
10年內班狗生睪丸癌陰莖癌子宮頸癌+永不超生

推，同埋民間最好各區驗下二噁英

日後如果有人生k胎唔該記得搵黑警官員報仇，冇一個係無辜

俾畸嬰圖嚇親
有冇大膽手足貼牆

根本毒到自己個豬嘴都擋唔到

呢招好毒
反人類罪

佢哋絕種係報應
但唔好累到其他人

真係要貼牆
好耐無更新

要國際民宣
香港已經出現 人道危機
政府用化武攻擊平民

如果有人有BABY CONDOM ACCT
麻煩轉貼下文宣

冇DDOS都知乜嘢事㗎啦
好多五毛入嚟煽動大毆鬥！各位記住敵進我退，由得佢哋鳩企！遲啲先搵佢哋啲鋪頭找數

同意 牆好似已經頹左

對面知道左唔知肯唔肯清理街道呢？好擔心啊

黑警自己咪又係要受返，仲要成日都係班防暴同速龍受，豬咀大晒咩，啲野經皮膚入血架，仲有，我當你包到個人好實，咁你啲制服都好難洗得走個喎，你又唔可以學示威者著完就掉

洗都冇用
真係要掉衫
各位手足都要包實啲

藍：你地唔出黎咪唔會射催淚彈
黃：驚閪咩，窮人生仔正仆街

pish

文宣開工啦，一齊Twitter

大家SAVE圖, 瘋狂AIRDROP

根本就係新疆2.0
係新疆做既事同樣係香港再上映
咁就解釋到點解要黑警上新疆受訓啦屌佢地老母

堅
班狗真係以為自己有個豬咀唔會中招
無一樣野係100%抵擋到架
連condom都有2%中招機率啦

根本就毒到擋唔到
平時支那嘢已經夠毒
整毒嘢毒上加毒

中大人同我上嘴！

1112tg放題
我係夢入面1113入左cu8個鐘出返黎
有極黑m血但我無黎m
途中無吸入過tg
加上中大大量雀鳥死亡
証明tg懸浮粒子未散
加上燒電箱會有有毒氣體
請中大人全部同我上嘴！！！(雖然遲左2日)
1000粒tg係可以係空氣幾日
我唔想下一輩有k形
雖然好焗但我求下你地
特別係中大訓個班

點解無人再驗 山埃含量
真係嘅話 又一波藍變黃

幫手share

冚港剷喇

up

Push

第時警渣自己受返

催淚彈不嬲都係化武嚟

除咗空氣仲控制埋我哋啲食水㗎

風向撚唔洗再帶風向，一啲又話冇用，一啲又話再留會毒死

推 注意健康
祝警家冚家中二噁英

屌我唔要劣質支那種侵佔香港

呢度係文宣POST
你似帶風向多啲喎

其實佢哋d屋企人都係吸緊有毒氣體，一定唔會少